多風光的澳門 一秒變廢土

多風光的O門

樓主聽覺有問題

睇巨輪睇到傻L左？

有幾風光？
裡裡外外根本就係大陸二線城市

由頭到尾都唔覺有風光過

ching去開邊間教會？

多風光的oh moon